女人食左偉哥會點?

扯閪旗

扯lin旗

會係個閪到生碌鳩出黎

再係碌鳩到生個春袋出嚟

煒哥的味道

會面紅

好似只係擴血管定收縮藥？